大家小心721既遊行終點

每次遊行，警察都係好有計劃咁夾擊同埋拘捕你

沙田 上水 尖咀，相信大家都有目共睹

今次721遊行終點係終審法院

我有一個大膽假設，黑警一定無所不用其極，叫d黑底扮發夢人士衝入終審法院，如果真係咁做，黑警今次一定唔會好似立法會果日咁等，取之代之係會入終審圍堵，或者用更升級既暴力

所以我地遊行完，應該要發夢去其他地方升級，咩地方未諗到
但千祈唔好搞終院

因為法律界，好多仲係我地既朋友，有馬道立，有黑衣遊行等等等，見到有人搞終院，要捉住同起底同check 下佢地有冇單程證

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

無睇新聞？

最壞打算 封2隧道
黑警玩主動圍捕
有咩做唔出

明顯無

條標題用得返既，盧押道莊士敦道行前d咪狗竇

戇鳩仔

推撚哂d 721 post 上嚟